
                      Una pelicula con buenos actores - pero el fondo anti-chavista, con todos los "clichés" sobre  es la verdad de esta sociedad, conozco und Caracas mejor, transportes publicos mejores. Porque esta carricatura sobre la enfermedad de Hugo Chavez? La historia puede pasar en todos los paises del mundo (madre-hijo...)
        
            